「侵膠」侵粉點睇侵出賣庫爾德族人

定係佢哋連庫爾德族人係咩都唔知？

定係Kurds 係奶共左膠、美國民主黨下線？

佢出賣得Kurds
出賣香港人唔係無可能

你個名

，

睇吓幾快有人入嚟屌我左膠

土耳其就黎打完果陣 侵侵咪叫左佢停手囉 仲想點

支那六四完香港之後
侵就會叫維尼收手

其實大家都係互相利用，邊有分出賣唔出賣

好認真

香港人前排支持BLM，可能係得罪Trump既主要原因...

S

A

連登九成小學雞，為撐而撐，識閪咩

咁你要搞清楚你有咩利用價值

美國根本無幫香港的理由，當年南越西貢大撤退然後就沒有然後了。

🥥椰子士多

🥥Instagram

🥥Facebook

曲線？

多謝中箭

應該都係咁上下 大家好落台

Trump d 柒野就大把啦
淨喺salient majority ，用flu 同肺炎比 都夠柒

其實我都唔明連登發生咩事，支持Trump 都唔代表Trump 講咩都要同意

侵侵一向支持警察鎮壓班暴徒

香港明星政客大搖大擺支持BLM Movement，係侵侵眼中已經係死罪

講人權都要睇主人

侵膠答到Kurds未
入嚟又係屌眾志
下一步應該屌我眾志打手

黃大峰個朋友同短毛力量？

眾志boss唔同意嘛

香港明星政客:*exists*
Trump: Who?

Frankly, no one gives you a fuck

咪俾多次Kurds簡
一係俾ISIS種族清洗再做性奴 一係俾美國支持去反抗之後再出賣

睇佢簡邊樣?

5555

好嬲

習大大有義氣d 轉撐習大大算

侵的確係打錯牌，變到好似死頂咁

跟住就係睇佢好唔好波解到圍

55

W

政治幼稚病

侵明顯係商人
而家香港人係同中共叫價咁 侵邊低佢就買邊一邊

咪你班左膠日撚日敲鑼打鼓要撤軍 唔好搞亂中東

唔撚睇敍利亞係邊位偉大奧巴馬搞到咁

賣軍火養堆isis軍閥出黎 搞到一鑊泡

終於收完isis皮 撤左軍就話出賣庫爾德人 笑撚死

當年越戰班左膠又係日日叫撤軍

撤左軍就大愛反戰勝利 make love no war

波爾布特屠殺累死左幾百萬柬蒲寨人就扮睇唔撚到 果d係咪命？

好心就收皮啦

其實奧巴馬一樣冇幫Kurds
啲美軍係侵派的 後來驚土耳其呢個盟友傾向俄羅斯所以撤走

香港冇可比性 支持香港唔會破壞美國任何盟友嘅關係

Ok 博爾頓都係左膠

互相利用姐 佢地預左比人出賣

其實黑馬時期係完全冇理庫爾德人死活

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

樓豬五毛風向能共諜左膠
Blocked

係 拜登is better
連lesser evil都唔識入黎扮大袋 你同你班傻閪左仔搵塊地埋撚左自己算啦

trump 係香港會係藍絲廢老

John Bolton委內瑞拉又要出兵 敍利亞又要出兵 伊朗又要打鑊勁

中國佢就dont give a shit

跟佢咁玩就岩哂架喇

比美國出賣 好過比中共出賣

唔撚係真係以為美國為人權幫香港
美國單係為利益 為左攪鳩中國 用人權做借口

你俾拜登上台 咪又會咁做
你估民主黨真係會為左人權放棄利益？

班傻閪左膠識條柒咩 神又係佢 鬼又係佢
trump做左三年 全部都係trump錯 民主黨班老鬼做左三十年咩錯都冇

好心啦

Kurds呢個話題一早連美國左膠都唔好意思提

奧巴馬唔通有保過佢地咩

見john bolton本書有幾行講庫爾德又拎出黎講

唔夠黃無資格做美國總統

侵膠知唔知右翼一樣有人反戰

好戰既通常係Neo Con

侵粉好多支持isolationism

唔通你信china joe?

得罪講局，如果美國死攬庫族反而對香港不利

根本美國一路都出賣緊庫爾德族人
黑鬼都做左8年啦
庫爾德族獨立成國到未
乜柒野錯都係侵錯

駁唔到就講咩博爾頓都係左膠

我係美國人 我係右翼 我都反戰

撤軍返美國我好支持

關庫爾德人咩事？

每一件事都要美軍settle好哂先走得 中東咁複雜永遠唔洗走啦

庫爾德人想要獨立 isis無左佢有能力咪攞返塊地囉

美軍要留低幫佢打土耳其？ 北約關係重要定kurds重要？

根本美國係無資格再拎庫爾德族出黎講
出賣左人咁多年
仲好意思話侵點點點

答唔到就認衰啦
左spin右spin
好撚醜樣呀

左膠最支持既巴勒斯坦人

咪又係有份逼害庫爾德人

好心啦

任何人都有可能出賣香港人
最撚大可能嗰個係收撚咗中共錢既China joe

用任何標準
侵侵都係對上三十年對支共最撚強硬既總統

點解咁講
分身唔到?

唔講我以為美軍去敍利亞係為左維護庫爾德人利益

出賣 笑撚死

根本連美國左膠都唔敢再講呢樣野
居然有人為左打侵而挑返出黎

美國增兵中東，亞洲就會返翻去03年左右既次要位置

Trump炒完bolton

D美軍好多調哂黎亞洲

對付邊個自己諗

樓主係到怨美軍完成任務唔留返一萬幾千人幫庫爾德人化解幾百件種族衝突

我笑撚左

耶穌先有資格

幾百年*

我求其google下
就咁睇背叛kurds係傳統

PR公司 三峽後就到拜登

政客一向都係以自己利益優先，trump出聲幫香港都係一樣，講到底大家都係互相利用，不必存在過多幻想，我想佢連任只係因為大家都有個共同敵人

根本無可能做到d乜

幫班庫爾德人同北約反面 打柒土耳其 幫佢地畫埋國界 簽埋不侵犯條約好唔撚好？

樓主一開始自行推po，等到有人認真討論就龜縮咗

事實就係咁
美國根本無限出賣kurds
但最起碼依家個局已經搞亂哂
之後只可以靠kurds自己立國

民主黨粉點睇gay 佬奧巴馬出賣全美國人削軍

火雞國係擋難民第一線
syrian war又有佢份
同俄佬又有仇
美國真係好難同火雞反面

兒登仔思維好二元

根本庫爾德人同香港人個立場就唔撚同

成日係到偷換概念拎黎推論出trump會出賣香港

講真

呢一刻trump寧願出賣文在寅都唔會出賣香港

咁庫人要立國，佢個位置會割伊拉克，敍利亞，土耳其領土出去，而呢3國都係反is的，咁你想佢點？一直做法係美軍拖落去，但乜野好處都無。

結果侵立刻退兵，俄國立刻介入，庫人乜事都無，你仲想點？又唔駛死美軍又唔駛再比軍費，軍力調返黎太平洋望住中共，侵佢呢下簡直傑作。佢達到哂所有目的，而且唔會又搞十幾年。

你諗清楚先講啦

Donald Trump上左台第4年

到左今日仲係一句「trump係生意佬」就以為睇美國對外策略好撚通透果班傻鳩

你比較適合禮拜日去維園城市論壇

好認真
笑左

點打咁多條線，你估Xitler咩

起碼出賣咗三次

但舉唔舉得美國旗？

起撚左你底啦
呢條撚樣專門分化泛民當撈侵

樓主比人駁到潛撚咗

大豆侵

仲有北韓

70年前Douglas MacArthur韓戰已經話要北韓連埋中國東北一齊核平

到左John Bolton就淨係對付金正恩

佢成個軍事部署完全當中國透明

然後今日出本書同你講Trump對華唔強硬

話trump賣uyghurs 然後話要去endorse個家族生意監視維吾爾集中營既拜登

將呢件日日想打仗既極右法西斯寫既9up書如獲至寶 真係幾好笑

btw 如果信karma
kurds n年前有份幫ottoman去殺armenian
karma is a bitch

因為佢始終係美國總統，唔通靠樓主咩？

呢個故事就係教訓香港人唔好淨係識靠美國
一味死靠對方，交咗個主動權畀人
係庫爾德族班傻仔先會咁做

當然啦，香港人都係同樣咁戇鳩，將思考交畀泛民、將思考交畀當勞侵

不過有利用香港既理由

佢哋一直俾土耳其空襲
美軍撤軍第二日土耳其即刻食曬原本庫爾德人喺土耳其嘅協議區
又殺咗好多反土耳其嘅庫族人
佢哋唔算相安無事
只係冇大規模戰事姐
我覺得樓主擔心唔係冇道理嘅
畢竟庫爾德人前車之鑒
所以香港人真係要好好諗下點解可以令香港同美國利益一致
咁先係拯救香港嘅方法

樓主侵侵都屌
5毛blocked

話侵出賣香港

不如睇下香港泛民點出賣trump啦

上次佢公開講完因為國安法 決定制裁香港

然後一班泛民老屎忽仆出黎話唔希望制裁

呢班泛民老屎忽 係美國唔熟香港政治既人入面

好正常見到係民主派會聯想佢地係代表抗爭者

令到好多人不解trump點解話制裁香港係幫緊抗爭者

你話trump出賣香港人？ 香港班泛民政棍呢？

結果侵立刻退兵，俄國立刻介入，庫人乜事都無

美俄暗中deal好左

起個稻草人話我支持拜登

我有話我支持拜登咩

「trump係生意佬」呢句真係好多人講
每次一聽到就反白眼🙄️
無謂浪費大家時間

正負皮竟然五五波

嗰啲仆街共匪去死啦！

樓主答唔到
扮睇唔到

想問下trump又為乜炒tillerson換pompeo?

而我不知道庫爾德族人是誰
and 點解要幫佢地

我地香港人要靠自己

美國左右派都唔會將香港同kurds視為一樣，係香港人會咁睇，係因為佢哋冇政治智慧。

得

點睇?用眼睇囉。
美國盟友庫爾德打isis最後比Trump出賣我有眼睇。
Trump睇香港WFC我都有眼睇，可能佢連香港係邊都未柒知。

但係乜我地仲有其他選擇咩?
或者小心行事，可以唔得罪sleepy Joe，如果佢贏?

講真我覺得仁至義盡啦 本身只係俾錢請你幫手打仗 打完都幫咗手叫火雞唔好搞你 你之後又傾到deal 仲想點

建議係反侵嘅 不如focus返係也門genocide到好過 嚟面先係侵外交上比較有問題嘅一part 雖然其實都係前朝遺留嘅產物

「出賣」呢個字講得嚴重咗

聯手打ISIS，打完就走，冇義務要保Kurd喎
侵又冇幫火雞打Kurd，點算出賣

咁第三日呢 第四日呢 第二 第三痼月呢 依家呢？

有個談判專家佢講過 佢最憎faith呢個字，因為佢軟弱無用，不可依賴。

但對美國，我地唔係講faith，係講現實。香港用途就係整死中共，佢做乜要放生呢度？庫人佢驚係恐怖份子，但港人唔會係。美國最軟弱都可以收容難民。

今日唔同往日，拳王唔會同挑戰者做到朋友。當中共取代俄仔變成美國第一大敵，就肯定唔會鬆手。

唔好咁負能量，就算拜登上黎佢都會反共，只係佢太無能只會比中共玩死呢個分別。

仲有，你真要欣賞下阿侵佢個超然判斷力。從貿易戰輸硬，庫人被屠，巴人因為耶路撒冷要聖戰，到伊朗一定會開戰報仇，專家對阿侵，都係輸到仆係度

我地有核彈？點靠自己呀 無美帝day1就老解屠城啦

我同意反共係美國大勢
不過唔想太坐定粒六姐
有時對一樣嘢太有信心都唔係幾好

侵出賣kurds跟本就係仆街
唔洗負評我
幫美國打生打死咁多年侵一下就出賣咗

不如話搞起場罵戰就縮，可惜大部份人都係屌佢多